[推到完場] 酋長盃即時討論區

有無人睇緊

RB萊比錫 對 西維爾
阿仙奴 對 賓菲加

啲人係咪去曬睇j2同明珠台

Here's how Benfica line up: Cesar, Buta, Luisao, Jardel, Eliseu, Augusto, Pizzi, Salvio, Cervi, Jonas, Seferovic

Read more at

一多半步已經甩啦 伊禾比

阿仙奴食物中毒咁款

想比定想傳

冇人

金條文真係世界級

討論區冇人討論